#Automat

## AutomatStrategie

### Entscheidung durch Movebewertung

Sammeln aller Felder die mit der jetzigen Geschindigkeit erreichbar sind.
Alle diese Felder bewerten, ob sie viable sind: Feld belegt, Gegner kann Feld ereichen, Gegner in der Nähe usw
Bestmögliche Richtung auswählen.
Falls alle Ratings unter Threshold:
Geschwindigkeit erhöhen oder erniedrigen, selbe Berechnung machen und Durchschnitt der Bewertungen nehmen um die Entscheidung zu treffen

### Entscheidung durch Tilebewertung

Jede Tile auf dem Spielfeld bekommt ein "GefährlichkeitsRating"
Der Move der in Richtung der in Richtung des Ungefährlichsten Feldes wir ausgewählt

